真係有報應？

中學嗰陣都算溝過幾多女 次次都食到 身邊啲friend都成日話我多女又剩
久而久之唔會好珍惜 一年半載就分開 我啲friend都成日屌我話會有報應 一直至到畢左業都覺得單身好free 但好多時都會掛住有人陪有人去愛下既感覺 我真係好想搵返個女朋友

sorry for叫春

有因必有果，有女無女算尻數

女呢啲真係有就煩無就愁

1999

sorry for 1999

你唔好去死

sorry lo ching

Ho la ching